覺唔覺條街多左好多藍牌車

FVXXXX 差唔多百幾架有一架

係，落黎買餸

而家支那人係香港投資一百萬開公司就可以搞一個FV車牌

送終法